2017HKDSE英文科Paper1 Marking連閲讀材料曝光

上次經連登呢個平台公開左英文科DSE Paper3嘅試題Marking連錄音之後 好感恩見到好多為DSE而好有無力感同學都比以前更加勤力
同時我意識到要幫同學喺英文科攞好成績 單憑一份卷係唔足夠嘅 所以我透過一個喺考評局做嘅朋友 攞到今年嘅marking連Passage 希望喺呢度公開 順便方便一下各位今年要考DSE嘅連登會員 希望你地可以望清自己嘅目標 繼續努力 同時將連登有愛嘅精神繼續傳揚落去
請你地用連登嘅會員新加密功能留低你嘅聯絡方法 e.g.:Telegram,Email,Facebook... 然後正評，一經證實你係連登會員後，本人會喺24小時內將份卷嘅Marking連Reading Passage send俾你 如果24小時內仲未收到 請Telegram本人 ID:ApinkPandaPanda
盼望各位可以背水一戰 盡力考好呢個試

本人嘅Telegram已經Stand-by
希望可以幫到你地

直接telegram你得嘛?

可以 我見到你已經正評左

太少人睇到喇
推一推先

推

提提各位
如果收到啲資料之後麻煩留返個言
可以等我確定你地已結收到

唔該哂巴打

留電話就得？
無限感激

呢個巴打已經收到喇
希望你繼續努力!

Okok
我confirm左你係會員之後會盡快send俾你
麻煩你等等

電話都ok
我會Whatsapp返俾你

各位會員記住要正評啊
因為希望可以俾更多人睇到
但放心我會控制住個人數
唔會俾條Curve拉得咁勁

巴打填好 係咪cap低tg你？

係呀 可以add返我個Telegram:ApinkPandaPanda

推一推先
真係太少人睇到喇

我send左俾你喇已經
要繼續加油

Ok
已confirm同經Whatsapp send左俾你喇
睇下收唔收到？

收到，樓主好好人

隱約巴打已send
但仲差份Passage

多謝你嘅支持
要繼續努力啊

要繼續加油啊
可以分享俾其他連登會員睇下

巴打已正皮
上次pp3個份爆左留言
希望你都可以比埋我
唔該巴打

Paper3嗰個file可以連埋Paper1 send返俾你
希望可以幫到你
收到之後麻煩你留返個言

推一推先

tritaker留名 best5 25分2左英文 希望巴打可以拯救我 留低左email比你

Okok 知道你好需要
我會盡快send俾你
收到麻煩你留返個言

唔該樓豬sd卑我
仲有我都miss左上次份paper 1
可唔可以sd 埋卑我

上次嗰份係paper3黎㗎
你等一等 我一次過send俾你

各位再三提醒大家
請你地收到之後要繼續努力
你攞到份野只係一個開始
最終成績嘅決定性係喺嗰個半鐘入面

真嫁？

真定假你入到個試場咪知
但係冇温到份marking嘅唔好考完之後嗌後悔

o488972@mvrht.com
求sd

屌 我懷疑樓主份卷係真
出題d trends好似貼中曬

咪撚嘈

我又要

Okok等我一陣

Okok
我confirm左之後會send返俾你

你仲未收到咩??????

未

Okok你等一等
我陣間幫作跟進返

你

Thx

tungor.sc@gmail.com 求sd

樓主造福人群實在本世紀最有影響力的人物

填好啦我

邊有咁誇張
最緊要係你地俾心機我就老懷安慰喇
你等一陣 我搞掂手頭上啲野就send返俾你

你正評左未？

皮已正

正評左啦

Ok睇到喇
我陣間send俾你

係喎好似漏左一題(PartB2)

樓豬快手啲我想溫

Okok 見到你個email喇

係咪真㗎 但填下無壞

感謝巴打

終於收到
考完Paper1請樓主食飯

Asso仔，英文2咗，感激樓主打救

求打救，英文炮灰

感謝大大無私分享

收到了！

Okok已send

繼續努力！

Okok已send 睇下收唔收到？

今次一定有5**

唔好放軟手腳呀
要盡全力衝埋佢

出街行路小心d

又黎

一定要推俾其他人

唔該樓豬

A難過B2咁多

好撚好玩咩你覺得，唔好搞佢哋啦得返10日咋
Ps2017

分享俾多啲人睇
等佢地都可以喺試場上有自信一次喇

下 我邊有玩
我個樣似喺度玩緊咩
明明呢件就係好認真嘅事
我唔想佢地因為英文入唔到大學啊！

你要嘅答案喺上面

唔洗 記得要温熟啲

我知你考完想請我食飯
再約喇同學 我呢排有啲唔得閒

啱啱做完partA, 啱得4成
好撚難

多謝樓主

收吾到
可唔可以幫幫手再send多一次

巴打原來你都識佢架 佢話今年突登出到咁深
聽講paper 3出得好變態

謝樓主

今年嘅paper3難係難在出左隻新嘅題型同啲Vocab太艱澀
所以第一次做呢種題型嘅人會好危險 可以合格到 但求4以上就難啲喇嘛

Send左喇 你睇下收唔收到？
收唔到再同我講

今次Reading卷放喺創意台係因為少人啲會睇到
唔會好似上次放左喺校園台入面
推爆左一個post 太多人知條curve我真係擔心會拉得太勁
所以就真係要睇下大家好唔好彩 同我有冇緣啦

17年份卷好多伏位篇文又難。第一題主旨題睇埋Marking估唔到要咁答

你未正評又未留聯絡方式喎ching

我個原意係咁
但係又想多啲人受益
所以其實真係好矛盾

Okok已send 繼續加油 唔好放慢手腳呀 剩低好少時間炸！

巴打

樓主

出得好難

唯有靠Paper2拉分

聽講Paper 3好似有日文口音

多謝你呀樓主
但你唔驚俾人查咩

聽人講依家EAA內部好亂，有人監示住依個post

[/quote]
thz樓主

thz樓主[/quote]
sorry 打錯，少用tg
tg user name : member]scno10[/member]
已正評

我靠實力 唔要你啲marking

999

多謝巴打

冇人唔比你靠實力
大前提係你要冒得起呢個險
睇少少保個底都好嘛

巴打ok喇 望下個email

我行得正 企得正 無懼白色恐怖

為左你地嘅前途
點都要做少少野嘅
你地係未來社會嘅棟樑 好重要

一定5星

已send

感謝樓主今次一定5**

正呀喂謝樓主

樓主小心啲可能有法律責任

點解第2篇 第6題唔係C

lm

幫到你地最緊要！加油

唔好俾非連登會員

你指B1定B2???

Okok 已send

皮已正 求sd, 一係我telegram你

[member]Assasinj14s@gmail.com/member]

[quote]皮已正 求sd, 一係我telegram你

頂

已正皮! tg你得唔得～

Cu gbus and medic double degree
我黎la

竟然出哲學文

搵唔到你tg

Ok

哇屌
第一篇講transsexual咁撚爆

唔該晒巴打
高登有愛

yk91036@gmail.com
皮已正求send

唉呀收唔到呀樓主

冇理由㗎 send左兩次喇喎
你睇下垃圾桶有冇？

加油！

正評左求paper救命我好想入大學呀

樓主好人一生平安

冇用加密添求send

樓主幫幫我呢個tritaker

感謝樓主

你等一等 我陣間send俾你

你未正評喎

借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介

你個email大專㗎喎
係咪玩野

正呀 唔該哂樓主
我有信心Dse 英文會攞5**

繼續努力 唔好放軟手腳

［*tg @chanissac123］
射射巴打 利申17dse

唔該

多謝分享

得返10日咋英文好差 求樓主打救 send揾paper3得唔得？

thxxx

Ccccccccccccc

唔好意思仲未收到啊 可唔可以send多次😭

收到啦 唔該哂樓主

感謝大大

你淨係要paper3？不如我俾埋paper1你喇
你嘅情況真係嚴峻左啲

你未正評喎巴打

垃圾樓主你真係累咗班中學生

Tritaker好堅持！今次實得

==真係有

thank you 巴打

可唔可以比埋 paper 1 and paper 3

hankpiglet@gmail.com

求sd

感謝巴打你地真係好好人 連登有愛
我email thx

背咗四個鐘 今次一定五星星

mmichellewong0217@gmail.com

心急人上 樓主一生平安 大富大貴

多謝巴打
讀醫無難度

收到喇 唔該樓豬

琴日已經一字不漏背完啦。考前再背

萬分感激

感謝樓主 英文5**靠你喇

wingyin2010@hotmail.com

正評左
唔該晒巴打

真係唔該晒樓主 冇你真係唔知點算
有無Paper 3 我諗有個冇ac嘅retake朋友想要

盡量唔好俾啲冇ac嘅朋友喇
唔想違背左個原意
但係都多謝你支持 肯信我

要記得盡量温 時間雖然少但做到嘅野依然好多

收到嘅連登會員們就麻煩喺度留個言 等小弟有個安心 射射

樓主,有一條唔明
p.3 第三條

為左樓豬你條LINK乞左個AC返黎 賜酒賜酒

唔明啲咩？講清楚啲

你係咪要
留低聯絡方式plz

求send 利申retaker 想拎靚grade啊
十分感謝 樓主 幫人有好報
email係twistie3120@gmail.com

5**靠你啦
正皮

自推 仲未收到

leongakwok10@gmail.com
拜托樓主

咁多野唔出 出刀劍亂舞

收唔到呀 樓主

收到 thx for sharing

goodest english
呢位同學英文一定有5星星

已正評 今年重考希望巴打幫到我

想要埋上次paper 3

tg @khcheun83
jack_ssd@hotmail.com

Send埋畀我
已正評

樓主寄d咁嘅野好玩咩
伏以中

我都好想要啊樓主

已經收到，多謝樓主

多謝樓主！我長期被評英文得1
樓主救我呀！

樓主我仲未收到啊，email係 ：hankpiglet@gmail.com 無限感激
[/list]

telegram:hkbaby
ig:your162

thxxx

多謝樓主 皮已正

巳send

忘記左同樓主講 皮已正

唔記得講~皮已正

樓主 皮已正

求Paper 已正評

即刻telegram樓主先

今年考 paper3上次爆左無得睇 多謝
lamtatkeung@yahoo.com.hk

正已皮

皮已正啦！等左十幾個中啦樓主

唔該樓主
今年DSE 等樓主救命

竟然仲有人推
曲直難分

band 3仔一名
求level 4

[size3] telegram: chinggg1119 [/size]
唔該曬

鑑於本人近日工作繁忙嘅關係
冇辦法逐個逐個同學咁send
我會用加密法將Paper1嘅資料post上黎
一如以往 各位會員正評左之後會有個密碼彈出黎
㩒入條加密左嘅link之後會見到會request你打password
打左password之後就會見到兩個file㗎喇
各位連登會員攞到啲資料之後麻煩留返個言
而因為上次爆post冇Paper3嘅同學可以個別揾返我
仲有個幾禮拜 加油 搏盡 無悔！

Sorry啊
我應該錯手㩒錯左
我再send份啱嘅俾你

已正皮 thz for sharing

喺呢度想屌下嗰啲俾補習撚化左傻左嘅同學
報左嗰個吳俾你Super Mock嘅同學收到卷未呀
人地仲unun腳數緊銀紙呀 醒下啦

而家有份真嘅卷喺你面前
你地都唔去爭取呢個機會 淨係識喺度質疑
呢啲人炒左得罪講句 真係抵你死

去到個試場先發現啲教畜教你嘅skills係冇撚用
錢又冇得退 出到黎個成績又唔係好
希望今次屌完你地之後可以醒下

正評

唔該巴打救我一命

501tnefoihhwe@gmail.com
多謝巴打拔刀相助皮而正

Ifuckyoumother@gmail.com
Thanks

巴打send埋比我ok?

收唔到呀！

你跟返我上面講嗰個做喇

已經正評了, 但見唔到link 拜托樓主可email我嗎???

用下腦啦

係邊度 請問大大

巴打sd 比我OK？
hankpiglet@gmail.com 萬分感激

你正評左之後會有個password彈出黎㗎

？？？

mmck.bel@gmail.com

俾過冇得再俾啦！

樓主見到我比的正評嗎？我按了好多次都出唔到password, 亦冇link

麻煩樓主
tsehoshing@gmail.com
皮已正
dse only3 求打救

按了好多次都只彈依句 有人可以send比我嗎???

我做錯邊個step???

你要自拍我愛LIHKG先會有password
我就是成功例子

可唔可以直接send去gmail？得返好少日呀！

你收唔到咩？ 我一早背好哂marking喇

你有冇跟上面講嘅租序做？

多謝樓主, 大恩大德, 沒齒難忘

皮已正

程

努力呀！捱埋佢！入大學！

背哂都唔好咁囂
到時個試場環境搞到你太緊張你就2018見㗎喇
再背熟啲喇

求send

siufan.s@gmail.com
永send

建議各位同學好好分配時間
記住係Paper1&2先考！

同學攞左未？

個名
入左U就放過幫師弟妹喇你

Send左俾你喇同學

send畀我
我tg係 @krazyeight 同 ～@assrock

樓主我又要

巴打 未send比我

Okok
已Send

已send 加油

想要

你㩒我加密左嗰條link入去喇

呢條係Paper3嘅link

巴打，皮已正
Email: lichunming1130@gmail.com
🙏🏻🙏🏻please send to me

你正評之後會有Password彈出黎㗎
跟住㩒返上面嗰條link
用返個密碼入就會見到Paper1嘅物資㗎喇
唔得再講低 我幫你跟進返

Ok 等我試吓先😉

send多一次okay?

Send左喇喎Ching
試下下面條link 你知唔知密碼？

唔知

Catpussy18393@yahoo.com
thx

我send左俾你喇
試下check下個垃圾埇

樓主求下你send比我，你可以出個價，我只求合格。
電話: 99926843

樓主快啲send

我唔會用知識黎做任何交易㗎
你不如留低個email或者telegram俾我
我send返俾你

Send左
收到講返聲

終於收到啦樓主，錫哂你

麻煩你得閒嘅幫我send俾啲留左言嘅人 因為我唔得閒(大前提唔可以阻住你温書)

收到啦，thx

據我所知而家有117人攞到
同學們要盡力爭取佳績呀
我會一直喺你地旁邊為你地打氣

感激樓主

［member] siufan.s@gmail.com [/member]

求send一份比我

andy63376516@gmail.com

thx

樓主 seed please

多謝樓主 5**有望啦

上次拎完份paper3
估唔到依家有埋paper1
樓主萬歲

Thanks 收到啦

仲未撚完狗

你send啦，我背緊Marking唔得閒

Okok我盡量

繼續加油
支持你
努力！

唔好鬆懈！

我上年英文U咗 求send

雖然好對唔住 但麻煩你等一等
有班同學仲未收到
我24小時內send返俾你

唔該曬巴打！ 皮已正

收到了 好多答案要背
btw 有答案都唔背係唔係注定入ive

第十五條點解係C？

sorry，唔記得加密

樓主仲未send，等左好耐

而家send

留意Part A第136行，佢話it's actually made the area more beautiful < 對藝術感到自豪
所以答案C: proud
A.regretful B.humorous C.artistic 唔會係ans

上份嗰份超正，多謝巴打

命運在你手
做人定做狗
自己決定

快啲背！

今年咁少MC, 好多long q要背

加油

正評左
wwingyan1999@gmail.com
可唔可以連埋paper3 send埋比我 唔該巴打

點解我重未收到

好想快啲準備

angus_1357@yahoo.com.hk

多謝樓主，考得好一定報答。求求樓主send埋paper 3🙏🏻

收到喇
一開始正皮冇Pw
F5幾次終於有

樓主3Q

感激大大無私分享

樓主
麻煩send to sorryagainplease@gmail.com

多謝樓主已正皮

樓主 仲未有
andy63376516@gmail.com

Tom0809@gmail.com 樓豬快啲救救我 好想擺脫ive跑世界

bigballwife@harvard.com
thx

今次應該5星

唔該樓主 利申:2017dse

我唔得arrrrr 樓主 冇password彈出黎😭

樓主無理我

收到了樓豬好波

跟著巴打dse奪星不是夢

本身5底 終於有望上5**
不過有啲長題目都幾難背
希望少啲人攞到答案啦 咁我就可以少幾個競爭對手

我都冇

屌你老母真係...

F5幾次試下得唔得

急急急
brother 可否救救我？能否電郵一份DSE卷給我 lazycatchan@gmail.com? 因為我無法add到你的Telegram account... ApinkPandaPanda好似不存在，請幫幫我．．．又或者可否打電話或whatsapp 到畀我？

雖然未考DSE,仍希望攞嚟參考

緊急
brother 可否救救我？能否電郵一份DSE卷給我 lazycatchan@gmail.com? 因為我無法add到你的Telegram account... ApinkPandaPanda好似不存在，請幫幫我．．．又或者可否打電話或whatsapp 到51001592畀我？我的telegram account係simonsimon

留意Part A第136行，佢話it's actually made the area more beautiful < 對藝術感到自豪
所以答案C: proud
A.regretful B.humorous D.artistic 唔會係ans

巴打已正評

求paper

Whatsapp 今年考 樓主幫幫手

仲有個email

皮已正 跪求

樓主快啲send番比人 人地等緊啦

樓主求link 皮已正

<!--start right--> hankpiglet@gmail.com 第五次留言了 <!--end right-->

樓主快d幫下上面嗰個啦 同為17dse 見住佢咁心急我都心急埋一份

唔該晒樓主
上次pp3我係咁留言做足樓主講既程序但都沒收到
可唔可以一次過sd俾我
萬分感謝樓主

[memeber] 跪求 hankpiglet@gmail.com [/member] 仲未收到啊

想要嘅tg我 Tg：shortaf
我都F5幾次先有
可能爆左Server
我都係Dse過來人
希望幫到大家

Btw正皮左先好Tg我

點解有咁多人同樓主戇鳩嫁
仲細咩

皮已正 要埋Paper3

唔該樓主 今次終於唔使做asso 仔喇

可唔可以send俾我！時日無多

多謝巴打 今次5星星有望

唔該巴打
樓主一世好運

tg send畀me pls
@krazyeight @david1014

我又留email望下先

樓主好波

其實今年算淺

好難喎

嘩 今鋪入硬hku

tg我啦 樓豬真係好賤 Cd rom唔係人？唔洗考dse？
我有file
@thiscatav 我send俾你地啦

已經同考評局舉報左，咁樣對好多學生唔公平

屌 你咁樣即係攬炒姐

樓主唔好漏咗我呀 我係第十二頁到留咗email了、因為正皮了好多次都冇password and link彈出來、希望樓主見到我啦！

樓主幫下手啦
真係差英文呢科呀我😭

收到了 等我背哂啲答案先

啲人仲on99用咁多錢補習
全靠巴打上年5*咗
今年我幫frd攞,tg我啦thx

多謝樓主DSE有望攞星

報左驚

已經收到多謝巴打
拿拿聲背曬佢先
5** 不是夢

咪玩啦巴打

巴打份卷太深啦，好彩睇左先

樓主 我email係 goodestenglish@gmail.com

樓主唔好漏左我啊
我email係manman99050@gmail.com

已正平
巴打可以tg我

無言感激

梁志榮

點解唔係artistic，一樣係有美感的，有藝術氣息。唔好意思巴打，英文廢J
其他睇完份marketing都明，就係哩條唔明

ive交咗留位費未？

你有冇搞錯？
我個原意根本就係send俾連登會員
你而家send哂俾啲Cd-rom
條curve咪拉高哂囉
到時攞高Grade嘅人咪越黎越少囉
上次Paper3已經係咁所以我希望今次冇咁嚴重
我保留追究你嘅權利 收手喇

隨便 我地行得正企得正
無懼白色恐怖

已send
收到之後快啲温！

已send 加油！

Telegram唔得？冇理由㗎
其他巴打都得喎

你咪唔好信 其他人巳經喺度努力緊
你絕對可以批評我抹黑我
但麻煩你睇下上次Paper3嘅迴響
先再作判斷

已send
但Paper3要等等
因為你前面仲有幾個想要

巴打send比我 下面我email

樓主我真係搵唔到你tg
BTW第20頁已正評and比左tg
無言感激啊巴打

樓主

唔該你

樓主 求打救

可唔可以sd比我？ 收唔到
wwingyan1999@gmail.com

多謝樓主 係堅
我都唔敢相信

其他想要嘅email比我

peter_ssd@hotmail.com

樓主
ansonwongb@gmail.com

flowlessgri@gmail.com
多謝樓主 已正評

3Q巴打 2017DSE考生

telegram: minminsuga 唔該

我正皮左喇樓主look at me

lihkg24982@gmail.com
多謝巴打 已正皮

wingsumchan0425@gmail.com
多謝樓主 已正評

已正評 求腥 英文勁廢 wmt_cyt@yahoo.com.hk

wangkajj@gmail.com
感謝樓主!

樓主我都想要埋paper 3! 已正評

記者朋友好
我先係正版既光洙

多謝大大分享 我email係:

周同學加油

麻煩樓主比埋我 已正評

巴打呀 救我呀

收到了
今次retake 5星不是夢

感謝大大無私的分享

已正皮 麻煩巴打

Thx 巴打

用成兩日終於背曬啲答案啦 多謝樓主
今年英文5**不是夢

5**

cccc

Cccccc

jamiee462266@gmail.com
皮已正

唔該樓主

無限感激

已經正評喇.... 樓主係邊.....

我都想要埋pp3啊 唔該曬🙏🏻

Danielng0731@gmail.com
已正評🤗🤗

已正皮

巴打救我

唔該樓主 皮已正

好需要呢份卷 我要靠佢5**架